男朋友咁姐係咩意思？

佢日日都話我好麻甩
有時扮下女人聲同佢講野佢叫我唔好用閪聲
做返自己又話我麻甩
錫下佢又嫌我麻煩

利申，真係女仔

即係唔鍾意你

真心係咁咩？

愛極你有限 咁嫌棄你，擺明當你肉便器
你仲戇居居咁

成日話9我啊嗚啊
錫下都顯煩

睇番你d post , 佢真係當你免費雞咋
你仲想整容乜乜柒柒，算啦！
你唔飛佢 佢咪當你飛機杯咁用兩野

g

愛錫下自己啦！
就黎賤過地底泥，下下要人講出口咩

垃圾

第一次見飛機杯識上連登

唔好屌咁盡
佢平時都錫我架 唔好咁啦

我好錫自己 佢都好錫我架。。。。應該

把口衰到

你又有幾叻？

真係要踩咁盡咩

唔係罵你踩你 係事實！
你免費雞黎！

我都唔係想分手 我係求意見
如何改善啊ching

你唔鍾意睇咪走囉屌你老母
夠唔夠mk？